IT audit 轉 finance

點睇去2nd tier 做deal

人工太低定點?

IT Audit窄？
現在好多IT Audit有工無人做，大把高薪厚聘，重點係你夠唔夠年資級數去應徵，反而Financial Audit真係頂爛市。

金融要識含老細/客條J
又要靚女 樣衰就唔洗念

樓主比狗拉左定點

人工咪同普通big4 audit一樣，不過我地就好易有qpay ，考cisa就得
個升到manager就無audit咁易再上，因爲人唔多

有啲咩出路，cyber security嗰啲又好似唔夠technical，internal audit 又好似淨係識it嗰邊
同埋始終唔係好value-added

IT Audit已經係一條好專好獨立的路，你所期待係點？
姐係讀醫可以去做律師咁？

所以咪想趁啱啱起步睇吓會唔會轉，audit 嗰啲可以出去做internal audit 、financial controller、corp fin嗰啲，it audit 好似相對無咁多嘢揀唔係個個都想成世留喺big4㗎嘛

首先IT Audit唔係剩係得Big4，而且唔係剩係得Auditing，仲有Consulting, Management, Certification, etc.